頭先係一粥麵屌到個廢老同佢個蝗孫想喊

叫個餐問長問短 個蝗孫係仲係度搞啲餐牌 到比錢時個廢老仲嫌40蚊一個餐貴.
我係後面大大聲同佢講：食唔起就唔好出街食啦 駛唔駛哥哥我請你呀

對住之老同支那狗唔駛比面佢 大大力屌就得 唔係舋得我地好恰

5毛狗偷偷留底負評

前排先係gym房到屌個廢老 正一垃圾黎

我都經想係gym屌廢老

屌埋你老母都得

你夠膽出街先算啦

當然你冇咁做

五毛狗全面進場

失覺 原來係著名5毛狗 JR

我係隔離post 屌柒緊你呀
返去駁我啦

btw
Show Blocked User - JR

FF 得多壞腦

人地又冇郁手郁腳出言侮辱 唔好下下見親老人冇見識就屌人啦

咪搞人啦 人地都老年 係個孫比番個面子佢啦

班五毛係咪on9 廢老唔係淨係形容年齡 係加上佢地嘅行為 五毛狗真係五毛狗 書都讀得小d

一陣又話約定俗成

老而不廢唔得架？
廢唔廢根本同年齡好小關系
不過你咁冇腦幾時都係廢架啦
sorry 認真左

咁點解你咁肯定我老豆老母係廢老 u know them better than i do?

一睇就知踩中五毛死穴
咁踴躍仆出黎吠

好多5毛

人地咪講左 佢地做左d咩

唔好同隻五毛狗吠啦
btw 食個飯連幾十蚊都阿支阿左 仲唔夠廢?

首要護港共政權

其次要護住大陸屄 + 老中坑

命運共同體嚟

嚟嚟去去都係果幾隻啫

勿回五毛狗

癈唔癈係一樣主觀既野，老係一樣客觀既野，唔好撈埋一齊講
係人都會變老，但唔係係人都會變癈
如果連癈唔癈都唔識分，分得錯
你應該檢討下

窮唔可恥 窮得黎要阻住地球轉或者 take advantage 先可恥 有好多基層既老人家都仲自給自足咁生活 偏偏好多大陸廢料落黎拎福利 對社會毫無貢獻 如果佢地可以學下上網學下打字 咁覆 80 個 post 就可以食到一餐 40 蚊嘅餐啦 好似你地咁

樓豬hoball

你連廢同個癈都唔識分啦
死廢青

其實啲低收入人士真係好玻璃心 自己又唔諗下我地正常人既感受 交完啲差餉同稅就係用黎比津貼你地班廢物

JR/優美開始五毛：上網同人舌戰，可以為班為老不尊嘅人辯護，又可以賺0.05，仲可以得到班不思進取思想封建嘅人認同，我嘅人生真係充實呢，等我繼續引戰R存在感先......

好多五毛好正呀

樓主今晚邊到食？我黎搵你

前面吹到話點知人地有冇貢獻
現在又話人交得少少稅
企定啲啦屌你老尾

咁不如一齊POST差餉單同稅單上黎啦
BTW 五毛洗唔洗報稅架?

事實係貴

咁你呢D就梗係廢物啦 浪費社會資源

我由出世到大左病都只係去浸會 由細到大都唔係讀政府資助既學校 美國畢業返黎就開始交稅兼啲咩居屋公屋資格咩都無 請問我用左D咩政府資源呢 請問政府用係我身上既開支又係咩呢 我真係數唔到

一單單大白象都計既話的確唔夠既
不過原來五毛唔洗交税 我現在先知

你都真係戇鳩 條行人路為我而開架? 條馬路為我而造架? D大白象唔係我揀架 其實真心 基層無問題 但你窮得黎又玻璃心仲要將件事合理化真係好難抵 同埋我都好好奇 連稅都唔洗交 搵咁少到底你點樣過生活

唔好再quote班五毛啦 等佢地無錢收

其實你係咁話人仇窮 根本係你自己玻璃心 得啦知啦你話你唔洗交稅丫嘛好棒棒啊 繼續為五毫字一個 POST 而努力啦

正！

勁撚多五毛

條生癌五毛等錢醫病

佢一定回你

Losers gonna lose 話你係廢物真係廢物

唔好再理個五毛啦

邊到想喊呀? 睇過? 又係到ff自己好英勇嚇疾人呀?

岩啊 唔應該為左D廢物打擾自己汁袋補妝洗杯收工既步伐

而家連登班5毛仲惡過高登果班

你死喇 連衛兵進場

好心你咁撚柒死返入個狗竇到咪撚出黎啦

見到你d留言都覺得尷尬

（Show Blocked User - JR）

又一件玻璃心五毛衝出黎 我聞到你陣酸宿味都覺得尷尬 洗唔洗帶你去會所度沖涼 唔洗怕醜架 啲菲傭姐姐都成日落會所沖涼

比錢果時先話貴
傻撚左呀

樓主會去食一粥麵大家樂
都唔係啲咩好人嚟
應該都係睇開tvb呀
支持泛民個啲嚟

恰老人家小朋友以為自己好撚威呀？
你對住啲支那潑婦/大隻佬敢屌先算啦
咁樣拎成就感
垃圾

我諗唔到有咩理由正常人會去食一粥麵

你都幾撚多事

出名5毛

上連登連JR呢條五毛狗都唔識 好打極都有限

嘩第一頁頭幾個回覆真係只能用「群魔亂舞」嚟形容

屌呢排班友死老母定係腦生癌等錢使呀
開post開到咁撚密嘅

nice

我明明屌緊個jr 點解會變左5毛

早兩日去m記蝗婦叫餐搞撚咗5分鐘，睇來睇去問來問去，勁多人屌，佢仲可以扮無嘢，支那人厚面皮真係世界第一

自膠 琴日飲大咗無睇清楚sorrysorry

明明得JR呢個5毛狗係度吠